大家是咪忘記咗唯一一粒傷害到中共同港共既氫彈

tldr:
人權法前戰術性暫緩升級
人權法後升佢老母

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

郭榮鏗引述克魯茲籲停止暴力 參議院情況不穩 或有參議員反對 商界反對力度高 有人嘗試以香港街頭暴力畫面阻礙法案通過

立場篇嘢幾有道理，睇清政府盤算，敵擁我反

勇武真係要停一停
唔止郭榮鏗咁講，Soloman Yue 都咁講
郭榮鏗絕對冇假傳聖旨(分化撚收收皮先)
美國打到開口牌我哋要識聽

好多人會話
革命唔係靠美國
係靠自己

我認同
但而家係美國回合
可唔可以讓路比美國做嘢先
我地暫時和理非進場
直到香港民主及人權法通過

我地咁多手足死咗
我都好嬲好想做嘢

福建360 中銀唔會走咗去
人權法過咗再裝修都唔遲
但人權法就係一生人一次既機會

而家要人人投入外國文宣
喺Twitter, reddit 煲大警犬臥底搞破壞既證據(注意：唔係連登)
用「警犬搞事」嚟回應美國班奶共議員「香港示威太暴力」既論述
入呢個tg channel集體推Twitter post

至於今晚，一定要絕對和理非
今晚有美國議員睇場，警犬唔敢主動搞事
亦都唔使挑警犬機
今晚目的係做場戲比鬼佬睇
而鬼佬最鐘意睇和理非

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟